# php-pokemon-scraper
php pokemon scraper come semplice applicazione di recupero di dati da fonti remote

## Extra
Classe [PHP Simple HTML DOM Parser](http://simplehtmldom.sourceforge.net/) utilizzata per il parsing del codice